胰臟癌一問

啲人話胰臟癌難發現因爲胰臟冇神經線唔會痛，但聽人講又話末期係好痛，到底係點解

所謂末期癌症係擴散到其他器官

好似因為壓到其他地方?
我覺得原理有啲胃癌

利申 㞗估